影帝Daniel Day-Lewis 大讚Adam Sandler 於《未成大器》Uncut Gems 表演

Daniel Day-Lewis Called Adam Sandler to Congratulate Him on His Uncut Gems Performance
Day-Lewis said, "I couldn’t let go of the seat in front of me."

影帝真係勁, 藝術家皮氣, 話走就走, 返鄉下整鞋

職業生涯贏過三次oscar best actor
仲有咩要挑戰

method acting 好撚chur架

Paul McCartney除左冇做過總理同當兵, 乜榮譽都拎晒, 但撈到77歲重有碟出
你又問吓The Irishman果班老人院走犯重做乜, Tom Hanks, Tom Cruise果D又係
有好多為興趣, 有D老明星真係鍾意睇住D人仆住黎送錢, 睇住D銀碼升
有好多為左滿足自己ego, 鍾意聽其他人讚美, 哥前哥後咁, 要stay relevant 如果唔係好寂寞會飲酒食藥短命
聽D人講你消失長時間, D銀碼就會急速遞減, 雖然佢地係富豪但有D人見自己身價跌會失落
不過DDL不嬲都冇ego(唔係點method acting), 冇當自己係明星, 佢係藝術家同出色既專業演員, 加上method acting好撚傷

其實有啲人想做落去咪做囉，佢唔想再做落去咪唔撚做就拍下籮柚走人，心態唔同咁解姐

但得佢一個係咁既奇葩
全部有錢過佢同成就差唔多(差少少)既影帝或者其他legends都要仆住拍爛片

依家潮流興捉D老鬼出黎拍戲, 送錢比佢地

屌你老母阿諾舒華辛力加70歲人做過州長, 廿幾歲就生意發達, 要同成龍拍猴子戲, 又唔係為錢係為乜撚野, 我真係唔明

不嬲佢都唔係中意係鎂光燈下嘅

上面有講
成功人士好易會有認同危機
要不斷透過其他人嘅奉承去搵返self esteem

就係我自己講

半世人係個圈子入面 開工當見下朋友有咩所謂

大隻佬同成龍好似真係幾fd底 嗰陣oscar頒個唔知乜鳩獎俾成龍 大隻佬係台下用iphone拍video好開心咁

套戲trailer都已經垃圾到嘔, 睇得出係騙局黎, 淨係出現一個場景, 其他交比班後生仔加條CGI龍做埋另外果個半鐘

覺得佢係傾向做
性格狂怒同爆發嘅角色

想知佢有冇柔情嘅角色

Phantom Thread ?

心外幽情

後生拍嗰d愛情片

There will be blood 真係神級演技
套戲都masterpiece